中小企聯合會：林鄭撤回未能解決行業困局

中小企聯合會：林鄭撤回未能解決行業困局

【Now新聞台】對於政府撤回修例，香港中小型企業聯合會表示，近期的社會事件已經損害了香港國際形象，行政長官林鄭月娥提出撤回修例等措施，已不能解決當前行業所面對的困難。

香港中小型企業聯合會會長麥美儀：「香港正面對兩件事，外憂內患：外是中美貿易戰；內患是這次的破壞，香港依靠的飲食業、旅遊業、酒店業、零售業等都已被破壞，人們已經不來香港。雖然政府有資助，最可憐是我們想做生意想有人來香港，但他們都不敢再來，整個感覺給人來香港很不安全。」

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

香港不安全因為黑警囉

啱啊屌鳩政府就啱喇
鬼叫你政府無能用